一招收你皮！

無人理

自推

樓主好可憐 幫推
你主子有pat斜陰

一招修理皮帶扣

大大聲笑咗出嚟
好mk